我係一個和理非，但你地會唔會走得太快.....

我係一個和理非，
（都有心理準備被捕）
頭先速龍走出來，
好多人走得仲快過我，
唔係叫你地唔好走，
而係你地會唔會走得太快.....
好多手足明明救得番，
但係就係因我地走得太快而被捕，
我有救到一個，
但最後因為咁被困海富，
好彩都有幸走到

困係海富果d唔係走曬啦咩？

人群效應 真係怪唔到大家。。 一堆人走 好難唔跟住走

有義士抄低左名